［NBA火箭兵團]有Reddit acc既幫幫手upvote!

大家幫幫手推一推，唔好由佢沉
NBA貼番響r/NBA先多人留意
貼HK Lihkg其實好難俾到班鬼佬睇

盡量Connect 不同運動員
籃球，足球，美式足球，排球，網球，F1, 格鬥，哥爾夫球，羽毛球，單車 etc

只要搵到三五個有回應，帶到頭可以宣揚開去

可以搞啲咩challeage, 大家惗下